上海仔都有得保釋 快必竟然冇

法治喎

就係無事先會返黎渣麻

還有皇法嗎？？？

香港法治喎

上海仔潛逃左2次

你明我明大家都明

笑撚死人

講掂數先肯返黎 你估人地真係返黎坐監咩

潛逃兩次都可以保釋笑撚到仆街

中國：
政治罪＞＞其他罪

咁都可以保釋 香港政府正仆街

之前尖沙咀開槍，企圖謀殺都有得保釋
喺香港得政治犯冇

LM睇佢第三次走佬

Dllmch

同班狗係自家人吖嗎

點同，人地愛國有高尚情操

大富豪生錯時代啦

唔係政治事件做咩都得啦

香港

Over上海仔dead body

人哋係一家人，保釋咪保釋囉，無問題